叫雞中完 仲有$5000派 免費食宿 乜x世界

啱啱諗到叫雞條橋，樓主就開咗post

嘩，是唔是可以staycation

我地藍屍又贏一條龍服務正啊

鼓勵全民武肺